諗番起圍警總果日 班畜生就係想等撩你地出手

唔好出手 出手就中計

諗左點幫人走先啦

警畜死全家
圍人？

Call 白車

Call 埋消防

cfu而家班人係唔肯走

佢哋走緊但啲狗衝埋去見人就打

你出手對面可以用升一級武力
佢地求之不得

文宣戰ready

示威者何嘗唔係想啲狗谷住谷住

千祈唔好出手
聽日同你地唱衰班畜生

Push